一齊LIST下個名似中資但唔係中資商店

上海商業銀行 ->港資
華橋永亨銀行 ->新加坡
香港上海滙豐銀行 ->英國

一齊LIST下

平保係匯豐最大股東，不了

維他->港資
太古->英資
李錦記->港資

淘大->中信
永隆銀行->招商

以下不解釋
中國工商銀行
中國銀行
中國建設銀行
交通銀行
招商銀行
中信銀行
民生銀行
中國農業銀行

中國人壽
中國平安保險
中國財險
中國太平保險
中國太平洋保險

就係見有手足爆錯野, 大家知道邊D易誤會幫手提供THX

BlackRock 增持成為大股東，琴日新聞講